日日開post屌撚柒益狗真係好撚爽

淨係識響度吠
又唔係好似我地熱血公民咁人多勢眾
我就係要日日開post串鳩你班仆街
吹呀?

駁唔到, 益友網上兇狠現實碌撚呢個係事實, 你睇下神駒現實中講野都疾疾地, 做節目就反而係咁爆seed 成個boss咁

反而鳩達現實都好好中氣, 其實你睇選舉論壇都睇到鳩達係面對面都可以好夠薑屌柒你果d人

利申: 反熱狗 仆街陷家剷反骨仔

汪洋現實好兇狠，兇狠到書展直播見到佢嚇神駒果時，我隔住個mon都比汪洋嚇到 ，我可唔可以告汪洋恐嚇我架？我都鄧現場嘅神駒驚

屌你分唔到你直定曲線